[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (3020)

1.55大波

Japan?

slow

多謝巴打們支持 清爐接近1700人了

法國個場似仲有粒，但唔知主定客

Allin 大波先

巴拿馬上

法國 下一隊入球 已買

Link呢？

法國又單刀射出街

沙特又敗家
不停敗家，有預感入球大已死

改左名唔認得你
見你咁叫我先起起底

準備了

沙特按屌

沙特一早㩒屌緊

有冇角水

No goal I trust

買左入球大，宜家好想死

得美職

未完場 準備34567

法國準備高空轟炸

1-2!

快入

走地冇野買 想瞓

不了 1:2完場

巴拿馬大 GOALLLLLLL

沙特入多粒啦

恭喜巴打

1:2！！！！！！

巴拿!!!!

屌你老母1.55難撚叫到

炸

沙地cls

比多粒買左入球4 5

法國入未

搞掂 全格

2.5b開出 細波黨

頂全全格

又block得

12 我唔係狗

齊心12

屌你老母 沙地 唉 輸lun死！

巴2.5b 1.55cashed

發覺入未

唉 射唔出

我無死呀！！！！！！

法國 巴拿馬大波 !!!!!

Blocked

巴拿馬盤
法國讓和衰讓客串巴拿+1

2串1 大波 順利開出

仆你個街 無炸啦掛呢鋪1.55

今日係1:2日？

大波又戰勝

場場都1:2 針 多手

法國快啲整多粒

沙特追和得唔得 我想輸半

法國俾多粒

法國補飛收錢先
唔搏了

差法撚一粒 集氣

大波日

法國要多粒

12-1未 想睇

Goal

屌你老母真係巴拿馬
食屎狗賠率己變

沙地cup 派一個100

我嚇撚到賴屎

法國no goal 頂實

Lm

巴拿馬起碼要入多粒啦
唔係都出唔到線

收息
好癲

我未

準備

定啦

個個都買禁大

lm

屌 法國似無入球 又買錯 針

仆街沙仔

巴里法國紅燈區準備

3.5/4 B

全格派了

兩場大曬，爽

沙地全隊空難啦 dllm！

本身諗住實食無痴牙，點知咁撚驚險

留

水手啲fd

巴拿馬似有多球

沙特條撚屌世杯已經撚狗人，只買佢對家

好多人買法和

法國仔俾球

十卜

點解而家幾萬蚊好似唔係錢咁 係我窮定個世界有錢左

1：2完吧啦法國
應該都冇第4球

屌 水手同法撚都開唔到-1

發覺開始妹

屌你老母沙特阿拉伯

弓起

Lm了

係窮

基c文入多粒開-1未

係咪有位買十萬法國細波嘅巴打而家點點

細有細玩姐

快d完場

我買股票先會咁大注

(準備破產)有圖，欠債150萬，你問我答

沙特追和好無

點解即場係唔比我推二下呀 點解要豬呀

而家一對耳機都幾萬

買得呢啲注碼 都係純綷輸多十萬姐

D波太少 拿拿臨拎半份糧賭哂佢算

應該喺我地窮

我買動物都唔會買咁大

聽日神船all in派錢

依家閒閒地人工都4，5萬啦

沙地食屎啦！ 屌你老母 巴拿馬都贏唔到

球員都係動物

山葉呢隊垃圾

巴打朝早玩？

沙仔入返粒比我輸半算

阿根廷好似唔係主力陣

1-3

1－3

法國終於開到-1

goallllll法國我愛你

咁咪搞掂囉

1比43法

仆街真係入埋 1：3

個波post 真係唔過5位數都唔好意思放出黎

好波

法國比多粒，可以？

真係仲有球

1比3法

法國41ok?

法國-1 gel出銀河系

極重心 南韓 2.5b 葡萄牙半大

3倍入，已收米

1-3 法國
易撚到
我已經唔識gel

仆你個街 入乜撚野

1:4有冇機會

連登好多賭神

43

以家邊個次名？

演員呢個咁神聖既職業，我唔准你咁講呀

法國2倍大波細船？

Push

嘩屌 2.88 中佐 以為入唔到

你買左3.5/4?

痴線輸1千

巴拿馬盤
法-1串巴拿馬+1想gel

即場成功

23完場有無反對

我耳機係VE6，但真係唔敢買咁大

所以我買1k平注就費時貼飛

係 輸半吊

26000*2.88 我愛法國

人地受過專業訓練嫁

有

半大全大

法國呢場波又係回血波

巴拿馬下盤震緊

小啦

一間23撚-1

唔夠信念 冇追法ng

Gel囉
唔gel 唔通拜山先黎gel咩

no goal慘死

沙特追和輸半算啦

半格都收唔番

一陣點買

臨時演員都係演員，俾D職業操守黎

我小賭

all in法國

含撚啦 夠膽入多粒爆埋佢

一場波 50 50咁玩即場 前後贏左400
聽朝可以食餐好了

睇路買

好彩補左大波

又輸撚曬

又臨尾先爆

美職應該唔玩

封盤以為41添

法國第三球咁快派左？

提子國個盤 同12比0差唔多

我屌你老母 推完又jump撚曬 仆你個街

50 50 好快上500/1000

星期二晚開始到依家
已經連續贏8注
贏到有d 驚

個12碼比得好牽強，波打手無意識var都唔改返

ALL IN!!!!!!!!!!

出水plz

馬里輸多球出局ok?

等你0230

下場

上半on99 下半先發力

我輸到驚

嚇撚死

2:30有冇推介

南韓+1!!
默契和波100%

巴打借唔借到啲嚟用
Btw過來人經驗出水就斷
巴打羊多啲

葡萄牙-1 1.48

差啲單刀入咗

好想試下連贏既感覺

23

2:3

2-3

馬里2-3

我屌你老母

爆埋

屌2-3 笑咗

尾2同路

真？但阿狗好似好勁

讓和?

笑4
燈閪gel燈到

-1 個班笑左

法國全隊仆街死啦

2:3
又撚手足

gelgor輸全格

要戒賭了 唉

咩事補到入

買多左格讓和串

咁耐都唔完就知出事

假撚到個個企定定唔撚守

3.5/4奇蹟全格

兩隊人就黎打交

補到入on99

解極都解唔到圍笑死

推撚到1001

收息波

1:2 cashed

下場料plz

世青咁撚多絕殺

補到入

中4.5球輸返-1

你話有咪有

泡菜急速落飛

阿根廷好似冇出正選陣

屌世青盃呃錢

亞軍庭係咁升

又黎？

事後黎啦

阿根廷好似唔係主選陣

紅大字

全隊空難死啦法國

泡菜落咩飛

世青杯

有冇人可以解答下

次次都臨開波狂落飛，感覺遲早有一獲會一舖收賭仔皮，大家記得控制好注碼

Bill gor買咩

訓醒美職

唔係講笑呢下落好快WO

琴日美國仲快

岩岩睇3.9 依家3.25想呃人買韓仔？

買左馬里+1 有睇場波都知係落足力踢
輸都抵

買左10k試試佢

同意大利對日本差唔多 平手盤 默契0:0一齊出線 希望南韓咪撚我

法國客w 派唔派得切？

阿根廷好似唔係正選陣?

365做緊2.5 痴線

得啦 有即場好快派

咁早升冇乜意思

理得佢正唔正選 要打假 有美斯都可以比利記炒4:0

聽朝10點再見

呢兩場230我未必買

好嬲
聽日繼續gel先

入球單2.1派錢了

韓國大船?

gel自己串讓和3.3

收米

角盤讓球盤只信狗會

諗唔到買咩 買泡菜雙數

指定和球！

咩料 唔買了

買個阿-1同入球單算

痴線 第一次見 單雙咁既賠率
極其量都係1.95 1.75

有無大戶試試佢 對上一次見到單雙低成咁 都係0:0完場

1：1得4.5倍
中撚硬？

之前出過1.5定1.4

意甲剎科廢撚對熱那亞咪試過

可能我少拉落去睇 1.65開硬？

我平時少拉落去 咁最後結果點？

法國派左

成功開出
熱那亞果場和波夠護級

見過低過1.8既 都開硬 但唔想試

訓醒收錢

開硬？？？
法國雙1.75

想買阿根廷半和

同路，祝羊

韓仔洗唔洗出力踢？

想出線咪要

唔值呢個賠率
1）波膽為EEO陣式而非EOO
2）總入球為213陣式而非231

不了

利申：前單雙數據research assistant

講到有得留力咁

我意思會唔會猜到完場

有bill sick未

求+

俾你講 開單定開雙

呢隊幼齒提子打唔打得
可唔可以好似幼齒阿咁炒南非仔？

總結：單/雙？

南韓一分都冇記出局
拎一分 3隊一齊出線

講呀 單定雙 跟

上場其實禁屌美斯 係入唔撚到咁解

單

跟你 $10 試試佢
贏罐可樂錢

我地會叫呢個盤做「高雙」，預60% 機會中
仲有得再大機會d ，但都有1.8水位
所以會話唔值呢個賠率

單啦，仲諗

南韓提子有分 巴拿馬應該出局 如無睇錯

巴拿馬又要等個半鐘先派彩？

Feel到2點半要買南韓下盤，不過我買唔到，無入錢落户口
利申:用現金卷買左10皮頭先法國大

韓國阿根廷葡萄牙 大家都一定有機會出到線

祝羊

各位請全力葡萄牙。 南非出唔到線Hea踢

Sir你要咩?

想小注泡菜半和

分分鐘01完

冇睇過泡狗踢 勁唔勁?
盤似不敗

大波啦，兩場都大波

俾個和波你好冇

請買半場波膽3:0 掃落去

南韓唔輸，提子和，提子同巴拿馬相同得失球，計入球數量

呢場泡菜和都出線，諗唔到理由點解佢地要博

不了

1.55水

想問問我買咗巴拿馬 客贏，但仲未派。法國個場我都有買而佢又派咗

法國咪又咁比佢地撚狗

訓得

即場先快 等下啦

有走地快d

所以都小注玩

想屌67+提子
但怕買完01完

一定要韓狗對家

Cls個和得2.55

係咁講 但守唔守到阿先

阿根廷出硬線 泡狗差少少
頭先咁落飛法大家識做啦

留返一百幾十聽日買三箭

要了

泡狗落飛ge軌跡令我諗番起墨失對三箭

提子半大

好人巴呢？

俾次機會 細ok?

大家放過好人巴啦
佢連豬已經好慘

阿 咩陣

我同佢一條線的

點解會有人信韓狗守到和

贏一場又借d意bin

硬係覺得提子會半場入一粒就算

唔係韓守到，係阿唔攻啫

阿呢場出正選定咩

只能夠 同賭仔 對賭
呢啲賽事 唔可以用一般思維去諗

架仔都屌打意粉!! 信念 信佢個和波倍率

大家應該槍口一致對外，我地既共同對手係狗會
放佢一條生路啦

1-4 ok？

泡狗海量飛

巴拿馬仲未派到彩，買唔到泡菜半和

ho9lm 過2日 波post又變互bin大會
上下盤 大細波互相叫人驗腦

呢場有啲唔同 初盤半球 係開盤後比人買到咁低 意 初盤已經平手 不過你都買左就算la

4點啦預 即可以訓得

泡菜半大有冇同路

咁樣互相傷害好咩？

南非4-4-1-1 葡萄牙433

同路

等埋兩點半啦

冇架啦 自己GOOGLE啦 3粒鐘內

即係811
超級大巴

佢哋咪又係 結果呢？

足球過關 2x1
星期五 4
南韓U20(主) 對 阿根廷U20(客)
入球單雙 單@2.10
星期五 5
南非U20(主) 對 葡萄牙U20(客)
入球單雙 單@1.85
屌你老母 等驗腦

希望阿根廷渣流攤

即刻ALL IN大波

等收米

即係今場南非贏牙仔12:0？

提子個場主客近8次都只係各開過1次半大
今次賣得2倍 有鬼

阿根廷4231 南韓532

係呀 快allin

識唔識睇

葡萄牙有幾多買幾多 半場波膽掃落去

已allin 主其他

細波好似穩陣過泡茶加一

唔好撚咁多啦
屌佢老母 分析完都無用 玩單雙吧

阿狗更係想韓狗贏
起碼有機會踢葡狗出局先 少個對手
呢場100%韓狗贏 送錢波

阿-1 派錢咁派

連法-1 都買得落，點解唔買呢場

南非我覺得幾勁。。
比阿炒個場
上半場禁住阿根廷屌。。
下半比人食全餐先輸5:2

啱呀，即刻allin阿狗

係就正 上車有望
5萬蚊400倍 2000萬

大家都係811，都要睇對手都得架，大佬呢隊葡萄牙黎架，佢唔打大巴陣唔通同牙仔對攻呀？
諗清楚係直必定假腸先啦

已留注

我想10蚊變2500萬

20點半2場下盤

串起兩場5000倍

2點半

呢場好想知結果

泡茶和波啦
大家出線

美斯－1x牙朗半害

尾盤阿根廷升翻，心定

四倍，我不入地獄，who 入？

仲提墨失屌 跌撚左20
澳假真係咪撚信

我入

半大24

普洱定水仙

菊花ok?

10皮野巴打....

觀音好啲

Not ok
椰菜花 ok?

痴線365做緊客勝1.18
佢到底點賺錢

兩場都skip了

阿根廷屌打

不了
我中意 圍他菊花搽

巴拿馬唔派買唔到阿根廷w x提子半大 唔好中呀

俾獎金 嘩 數百萬當係碎銀

好仆街

好人巴平時中埋中埋唔少啦

拿拿拿 我唔准你咁講架
一條心撐好人巴

屌你入波未

黑撚到

無買無眼睇

貪心子.. 隊晒下盤就收晒

泡菜同葡萄牙係吾係生死戰？

唔入想死

Bill哥姐係買左咩

提子好似出左線咁係度妹

葡唔係唔大炒下嘩

好似有話SKIP

泡狗link

真

鬼叫你口氣咁大咩 抵啦

泡菜10號拉傷

又互相傷害

兩場細波格

冇買
Ps 好忍得手

8成控球可否歸類為終極禁屌？

咁得啦唔驚

泡菜半大24

終極禁屌但和波

都要入先得架
成隊阿仙奴咁，淨係識鳩猜

葡狗好似唔穩

阿1分夠拎首名啦，咁搏為咩

葡萄牙半和

買左提子半大 又輸

live唔係好搏.. 係咁訓地已經

阿狗半和 讓和

世青盃幾時先開返角球呀
狗會豬到驚？

提子好廢

提子半大已死

屌你提子唔入

提子10

入左啦

0:1提子

提子10goallll

精准

Good

快手比多粒啦

阿 提子禁屌唔該

會唔會又var炸

阿根學下法國啦

阿 半客24

聽日返大陸屌女

南韓D人真係幾撚樣衰

兩場大波24

屌自己條女算啦唉

兵馬桶咁既樣

就係屌自己條女

自己條女都屌唔到

大陸識食

提子半大24

點解會屌唔到

震夫剛 影你岩岩個注比佢睇 追撚住你黎含

條女係台妹，兩個月先過去一次

阿 入未阿

返大陸玩呀聽日

Long d

屌 空門唔撚入 韓狗

話比你條女知

一早已經部署離開香港呢個鬼地方

LongD點屌

買半大就無半大

黃兩

南韓個盤好硬淨

提子入左一球就開始妹

痴撚線 20分鐘 已經訓左起碼5次地..

泡菜獨羸

如果韓泡贏波提子要炒先得喎

好撚on9場波.. 衰過西亞狗D波 勁早已經訓地

泡菜半和真係穩如哈馬比

好冇體育精神

唔怪得咁重飛

2串1半細gel

提子廢到

2場半大派100

又係咁 巴拿馬2.0
入左球就行行企企

泡菜果場點開半大呀黃師虎
睇下直播啦

阿根廷比南韓禁返黎屌

訓了 又妹又訓地

欣賞下 西波

提子半大可以撕飛

都要嗌下

半細盃

狂攻唔入都話呀 妹下妹下咁 屌

假波

半和gel

西床到宜家都見到你

想有信念 但屌 果然係垃圾c7既同鄉

成場係到猜黎猜去.. 屌

佢24小時都係到

番咩咁夜

屌 我半和

泡仔勁到

泡10

sk1:0

韓1-0

0:1

我頂唔住啦，訓先..祝羊

是但比個半大啦

泡

1-0
0-1
完場吧 我個入球單

cfu半大叫未

南韓goal!!!!

韓FG 屌你老母終於俾我中

葡萄牙咁垃圾都買半大？

南韓入先 入球大應該有希望

提子禁屌到

亞軍庭唔係信韓國默契波下話

有冇人有睇live 阿根 最底個翼假假地.. 起碼3個自己仆街送番粒波出去..

下半場阿 2:1唔該

美斯追和啦半場 屌

原來真正既畜牲係亞軍廷

樓面? 唔辛苦咩

半大未

起碼3球 冇壓力 自己仆街..

主和

請唔請暑期工

求半和

求半大

痴尻線，阿軍係度hea踢

垃圾阿

咁細個就打假 dllm

又喺半細 我屌

幾錢人工? 成日覺得做樓面同收入唔成正比 飲食業得做廚叫好pay D好似

佢地想？

茶記都有炒散既咩

做狗會電話投注，爽死

你試過就唔會賭50000 一注

臨尾泡菜係咁落飛都知咩事啦
假波假到咁明顯

冇即場買tim

以為酒店酒樓先有

牙朗半客casheddd

幾高 連鎖?

韓仔頂住個細波

細個番過酒店炒散.. 好撚辛苦 男仔 會比人恰 D女唔撚洗做

高級茶記

有fd做緊 返通宵更 惡做到想quit

聽日10點上盤

嘩屌 以為50-60

仲高過酒店

茶記慘過酒店

世青盃半大真喺比狗買十場得一兩場

半大又真係輸 博佢正路一場都咁撚難

80蚊似係淨係做夜市果d大排檔

試過紅日番酒店炒散 工半 做撚到隻狗咁

體力勞動你得唔得
我知有地方請白紙400一工，只做四個鐘0000-0400
利申 我無抽水，純粹轉介

母親節返放題
做到想死

男人不嬲 搬野搬到on9 女就酒水果d

..岩岩巴拿馬 見1.55大 忍唔到手過關買左半大.. 屌你西

白汁....

我樓下已經有間

銀龍我樓下都有
有咁高咩

4個鐘？我做啊

YES 低水個D 唔撚會開到

不了 有份寫字樓工做

茶記唔洗太多體力 酒店粗重野全部仔做
拉凳車翻牆翻撚到死 仲要著住皮鞋

想做了

戒賭好難 明知伏都中個頭去賭

白紙ok?

廚房係高過樓面好多

但好撚Chur
係既話我聽日問下個朋友仲收唔收人

幾錢人工

雖則亞軍庭都幾假下
不過泡菜上半場真係打得唔錯

有無阿根廷2.5大

仆街真係辛苦錢呢D..
放題我覺得最搵笨... 仆街自己去食 見到D人做都覺得辛苦

歧視 但見到D女成日比經理抽水

ol今年月餅果價低哂 dse雞沖哂入去

屌 9成阿根廷大

5day 有雙糧 花紅 勤工 一萬中

巴拿馬終於派彩

有d直情係d蛇頭條女 好黑暗

諗起都會發惡夢不了

提子開3球半 半大都開唔出 同琴日美國一撚樣

但最on9係呢啲，炒散炒自助餐/放題 同拎自己條命去博差唔多

整月餅算

泡菜狗黎，大家和波咪開開心心

都爽呀 office工

放工出糧果一下好滿足
跟住英超最後咁多場角都針哂

睇老闆

支持 主和

最狗係之前又真係開d協議波0-0等你覺得易賭
下場又殺返死你
我投降算

日班好似多女 但人工低到

做慣左舒服工 勞動/5.5-6day工返唔倒

辛苦錢就咪鬼賭賭埋賺埋都唔夠睇腳痛腰痛

有時 D名店有倉做 都80-100$個鐘 但唔係成日有 番個D先好搵 但要識人個下窄洗

又中風

提子隊球球射返俾對家龍on9

美心?.. 睇高登個陣一堆人屌

識人好過識字

或者係睇咩酒店...
落力少少啲經理就捉住你唔放

cls

白帽

病賭話你知冇波叫慘過病

做月餅是咪可以瘋狂食月餅？

睇你做幾樓 做傳統果層真係狗都唔屌

果啲都係做狗

咪呀 買左南韓加一 希望真係假波 目測睇左半場 進展幾好阿根廷幾出力

美職 一陣 all in 2.5入球細

文職/文員冇經驗好撚難請
以前send cv 試過send廿份得一兩份有回音叫你去見
果時冇文員經驗 但都叫做有個野雞大學學位

和波大家開心

星期5 得3場亞洲盤我屌你老母

1:1 ok?

想當年
我又係返餐廳做
根本冇得停
傳菜、樓面、抹檯、抹碗、派傅單、收錢、抹窗、執員工衫去入袋、收夜 ... etc
全部都要做晒

頂多OA/back office勞動工易請d 但都係低人工到仆街同做到仆街

刨囉唔係點呀
焗賭

彪彪都有過去

點解唔考保安牌 做物管/保安 幾撚HEA好似

做冰皮月餅果個部門開心死

人工點先

文員要經驗好on9 間間都要經驗 白紙唔撚洗做啦

美心？年年都有人中伏

冇做過 冰皮牙叔好撚on9

1:0完場最撚好啦 1:1 大家練心就唔好..

上年外判夜班好似成80蚊一粒鐘

應成你 我ok

因為hr一出文員post 幾百份cv俾佢地揀
正常人工待遇 5-5.5day都勁多人send去
咁有得揀俾你都揀有經驗有學歷啦

牙叔？

真係搵笨呢D工.. 做廚房都叫同收入成正比 叫有一門手藝

有啲feel 睇下盤

講緊大埔工業邨整餅？又遠又低人工又做狗
真心唔好去做 寧願考個保安牌

高撚過月餅啦下話應該?

保安好搵都做保安算了

落場果時
返屋企又唔係
結果就留係餐廳坐埋一邊研究賭波
朝10晚12
由朝做到晚，做到好似斷晒社交咁

緊係啦 反正都冇前途 保安都話舒服d 同可以長做過世先丫

陣間1:1大家老尷
唉屌 半場法國有2倍幾 冇出到手.. 好撚dup春 買左法國一口 就輕鬆推

你唔係做deliveroo咩

即白紙基本上都冇乜機會入到行

保安仲可以揀地方做 搵d有14-15k既
好過老遠晒時間搭車入工業邨人工又低

冇哂更啦 俾新制做哂

拎牌要幾耐

3星期

之前又試過返郵輪公司地勤 pt
著晒shirt 衫、 gel 晒頭
$90 個鍾
又有囡囡溝
真係爽好多

屌 職賭 你個500$表演賽 斷左一關 就唔玩啦?

拎完暑假都過左一半

8 9千要返5.5-6day 冇雙糧花紅果d咪冇人揀囉
但狗也不屌啦下話

當年中過伏
真係唔會再返

我貨櫃碼頭

你要快 讀兩日full day就得
或者攤開一定兩星期每日讀幾個鐘

暫時未想推住，好有壓力

唔係要去差佬度拎牌咩

貨櫃碼頭都好搵呀

我買左呀 宜家都推緊 但邊有輕鬆 已經hi左2k半和

唔係做工人

提子VAR 12M

講緊讀之麻 等扲牌都好快
真係冇野撈既
讀定考定先都冇壞

有定冇?

南非12m

南非12M firm

想做夜更同pt

12m好難入架

1:1南非

1:1

提子

入過去工業邨未先？真心遠同晒時間

又下盤？

提子讓2球 1:1

嘩屌阿根廷下半場上晒力

我指保安夜間 可以hea下 但唔知會唔會好難搵

泡菜遲早守唔住

泡菜係咪仲玩緊訓地

原本係提子贏唔到韓泡晉級

女又識唔到 又學唔到野 搵其實好過啦

提子想出局？

阿根禁屌緊

我都睇下盤

出局啦屌佢老母，妹波

Cls 波，好難賭

南韓屌你 11個係晒半場

聽日日假 11場盤 CLS

之前係連登有人post過th保安群 入去八過下d資料
都好似長萬有蛇頭搵人不過可能都要你返得多

追和未呀阿

2:0

泡2:0

似下盤美職 5場未嬴過出便開平手盤..
主隊咁撚好態都唔洗讓..

2-0

屌 輸9哂

0:2笑死...

12m again

提子12m

屌條linkDELAY咁撚耐既無啦啦

又12M

入多粒

呢兩場真係玩撚死人

估唔到泡係贏埋

以為2:45先開波 買完巴拿馬訓到2:40先醒買唔倒泡

提子個大波都應該開到

做咩呢排d 落飛咁準

細波食屎了

但個細仆街啦

Miss

開個入球單畀我喇 韓仔

呢啲波都係假撚到仆街

想回下血 上星期重創.. 唔知要推幾多口先回到血

miss

C7

屌提子細波買唔切

真係估唔到阿放水放到咁.. 上半場好明顯放晒水已經 下半場又扮攻 比人打反擊

出個日職彪枌救命

呢排跟下飛數
好似有d 料

又話協議和波

韓國大波俾多球plz

提子快入！！

泡菜一係快啲爆 去訓 一係就20完

美職想買多倫多 推佢老母
10足前2日DC對小豬咁

死左幾多人

南韓主勝 3.5
南非+1 想gel

泡入多粒有首名了

咪撚

個雙1.65 唔知開唔開到

+1有4.80

真係假假地呢場.. 有D誇張

又練心

呢啲盃任佢造賽果既

c u我打鋪機 都訓一陣 聽日又馬拉松 dayoff?

打咩機

有睇live 真係睇得出 放水
用睇波角度 屌你個2翼 假撚到出汁 比南泡狗迫身位

有無可能追返2:2

我都要準備lm馬拉松了

jax

提子入一粒，一係比人入一粒

韓仔俾多球開大啦

提子和波係咪出局 巴拿馬出線

葡狗勵害

阿根庭追和未

ON9，比C7射...

upm9 ar你

依家淨係會玩aram 鳩出下技

係

聽日晏就既賽果應該會反映到歐聯開上定下盤
如果晏就正氣=派籌碼 歐聯清你袋
晏就閪=利正氣

乜9呀 4隊最佳第3名

唔想驗腦

咁都唔入

屌依家有女去屌女好過啦 仲打機

我呀婆埋去都識射啦亞冠庭

聽日晏就閪 歐聯唔洗見到我了

間中開黎玩咋
你又溝返個咪得

fit撚晒啦屌.. 夜晚得睡超 輸小D 收工直落歐聯

提子會輸埋唔洗睇

想入 有冇link?

冇賭波 仲唔訓
嬴錢嬴到 安巴基 上晒腦?
個學名係咩唔記得左 你應該知我講咩?

多巴胺

多巴胺 .. sor搵到個名了

多巴胺
我搞緊電話backup
backup 晒d 野先上大陸
費事俾大陸狗偷撚左冇晒條女d 閃卡

岩岩特登google

加密開心些牙？

咦，係呀嫂
當我無講過

雲端咪得 冇晒咪再影驚西

彪哥幾大 結左婚未

睇下提子出局先

得失球好似一樣

原來唔係 和波 提子出局屌

唔多信雲端
硬係覺得有資料外泄既風險
一陣上網搵到我自拍條jer d 相就費事啦 。。。

想睇

齊來見證提子出局

.......

之後計入球數

78分鐘無入球2.5 倍 屌 出硬線呀?

可5可2比粒面子波亞軍庭

一樣wo都係得2球 失3球

入3失4先岩巴拿馬
即提子和波100% 88 goout

話時話
你地讀咩科

文科等緊乞食

早就換走C7啦

濕鳩媽劇婷

日狗咁垃圾都和到意粉
南韓有李康仁贏到唔奇
btw阿根廷輸多粒就16強打日狗

南非+1 好想死

買左咩 依家1:1 提子D盤口好撚危

大奶

李康仁係10號?
岩岩睇半場 10號幾撚勁

乞食科 晒銀時

應該1:2 有番半格既起碼 個no goal咁高水依家仲

係 華倫中場

馬會 = 提款機

幾撚sharp.. 成隊好似得佢識踢波 兒子D FD黎

social jj

原來有咁多仲讀緊書

same

10點起身玩角算

畢左業十世

大波！

提子最後5分鐘準備出局

訓唔著 6:00起身返工

2-1 入球啤

真係面子球2:1
大波cashed

2:1

我係ALevel年代

個7號

南泡大落飛真係穩到傻

1.65雙都開唔到.. cls 今日D雙 爆撚晒

阿軍亭想攞尾彩？

2-2未

咪gel 呢排輸到 未吹雞都唔敢gel.. 冇左信心

2-2得唔得😭

如果亞軍廷最後2:2就壯觀

?? 提子90分鐘無入球1.8? 365壞撚左?

馬上完埸 一個單 一個雙

個龍on9 咁既波都入

話左啦
呢場只有「高雙」等級 ，仲要1.65水
不了

最穩果隻有231及EOO 陣式

90分鐘 加6 分鐘 無入球有1.8 屌好撚過收息

補6分鐘劇本?絕殺?

2.35爽4

我唔想知住 我想佢快撚D吹雞

我個單x雙串 頂住

今日4場3大波

冇撚理由提子16強都入唔到咁搞笑呀

阿仙奴個場都係 231+EOO 好彩訓過龍無買

買唔切南泡fg 要等到美職

亞軍婷靚遠射
gel

葡萄牙 絕殺1-2 未

咁伏

下次

會唔會最後2:2

下屆

泡菜係咁訓地

兩場完埋未

冇咁撚默契掛

提子1.18收息變收皮

識人好過識字，其實飲食都係咁

聽聞愈高級愈閪

GG2:1FT提子1:1FT

好似唔多工咁 上兼職網𥄫𥄫

正常都撲到啦呢d 都唔知係咪收左錢

可能睇開大波既話會多啲變數 唔知鳩up
等你update

事後？

2k單數果位青真心勁

個雙咁鬼

聽晚你地邊度睇波

包咬頸 真係開唔出和波

嘩原來提子射失12m

單x雙 運氣波cashed

吹水群黎 間唔中佢地會post d工
同埋會講邊間公司/邊個蛇頭好伏 要識避
免得有汗出冇糧出

屋企睇最撚爽 出去睇 專心唔到買大小小都影響情緒

btw 我依家專精玩亞盤
巴打都可以研究下

葡萄牙

屌你老母迫害大球

高水單好撚過過澳門

南非+1應該超超超超撚高水

唉 狗屎垃圾都賭 怪自己
2000>3660>160

4.8

聽日入面著熱狗波衫 外面著猁 有咩唔對路入廁所除左件波衫出黎

4.8
Gel左半場都唔爆

葡仔抵撚死
唔刷角就88

著死曼狗去睇

買得中真係抵贏 自己有12m 提子12m 又miss

輸撚死

美職見

點解唔食多幾枝

唔係有簽約架咩 半個月搞唔搞到張證

有d 想拎舊錢出黎投資
有冇人禁停我

抵撚死 提子出局

大波輸半都要殺

投資咩 狗會定澳門

我驚未到已經係條街比人笑到面黃

南韓真心勁，件10號仔似足孫興珉